而家仲有冇人玩改機？

以前買PS、PS2、PSP，初初都乖乖地玩正版既，之後game越黎越貴，阿爸阿媽就拎左部機去黃金改，之後就全部上網down game玩。NDS就連埋R4買。
好似係自從買左Xbox 360之後，因為聽講改機上Xbox live就會被封，所以唔敢改，到而家玩PS4、switch就玩返正版。
另一例外係上年拎左部3ds去改，用左成千銀